有冇人擘大口果陣,牙骹會出現卡卡聲,好似擘唔開咁

擘得太大先會

卡卡聲痛唔痛？

冇痛

我都想知，我都係

有時感覺到舊骨好似隔硬卡返入去

我都係..都已經好多年

其實係你牙骹缺少咗啲”潤滑劑” 有好多人都係咁
我之前都有呢個問題
最嚴重直頭淨係開到個口少少 食嘢都有困難
跟住去咗菲臘牙科醫院 做咗牙模固定返 洗牙骹 注射左透明質酸入牙骹關節
而家好返左九成了

嘩,巴打呢個case好嚴重

近耳仔個位會有D好似碎左既骨咁既聲
有時講野會聽到

曾經有呢個問題 最嚴重試過食野都有啲困難 要勁細啖 個口擘唔大 夾硬擘大又有骨聲 又勁痛 根本放唔入口

但之後自己好返

第二次係因為隻生智慧齒頂起啲牙肉 比上排牙係咁銀住 發炎 痛到擘唔大 去左剝牙 搞掂

依家好啲 但都唔太自然 但起碼唔痛

Tmj

我都係 有時擘得太開嗰陣 下顎仲會抽筋

我係。

俾牙醫睇下，如果唔嚴重咪由得佢。上面有人講咗， TMJ